{ "translations": {
    "Rolls" : "Rolls",
    "Share quick videos with your colleagues" : "與同事快速分享影片",
    "This plugin allows you to create screen recordings and share them with anyone withing your organization." : "此插件讓您創建螢幕錄影，並與您機構內的同事們分享。",
    "New roll" : "新 roll",
    "No comments yet" : "目前沒有留言",
    "Start writing comments and they will appear here." : "開始編寫留言，它們將會出現在此處。",
    "Type a comment" : "輸入留言",
    "Editing" : "编辑",
    "Edit comment" : "編輯留言",
    "Delete comment" : "刪除留言",
    "Discard" : "取消",
    "No rolls yet" : "尚無 rolls",
    "Start by creating a new roll using the button above." : "首先使用上面的按鈕建立新 roll。",
    "Created by" : "創建者：",
    "Do you really want to delete this Roll?" : "您真的想要刪除此 roll 嗎？",
    "Your browser does not support Picture in Picture, some features are disabled." : "您的瀏覽器不支援畫中畫，已停用部份功能。",
    "Rolls is not available on mobile devices" : "流動裝置上無法使用 Rolls",
    "Disabled" : "停用",
    "No microphones found" : "找不到米高風",
    "An unsaved video was found and can be recovered" : "找到未保存的視像且可還原",
    "Uploading..." : "上傳中…",
    "Recording…" : "正在錄製 …",
    "Your screen is being recorded" : "正在錄製您的螢幕",
    "Select a screen to get started" : "選擇螢幕以開始",
    "If you decide to share a window only, the webcam Picture in Picture will not be available" : "若您決定僅分享視窗，網路攝影機的畫中畫將無法使用",
    "Name or email" : "名字或電郵地址",
    "Search for share recipients" : "搜尋分享參與者",
    "Add" : "添加",
    "Delete" : "刪除",
    "Your browser does not support videos." : "您的瀏覽器不支援視訊。",
    "Add a title" : "添加標題",
    "Add a comment at this timestamp" : "在此時間戳添加留言",
    "Try to upload again" : "再次嘗試上傳",
    "Start recording" : "開始錄音",
    "An error occurred while uploading your Roll" : "上傳您的 roll 時發生錯誤",
    "Error" : "錯誤",
    "description" : "描述",
    "comments" : "留言",
    "This roll was not found" : "找不到此 roll",
    "Download" : "下載",
    "Copy URL" : "複製網址",
    "Copied!" : "已複製！",
    "Share" : "分享",
    "No description provided" : "未提供描述"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}